仲差三本暑期作業

典算巧 唔想第一日就比老師罰留堂